[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (118) Sunny Summer 音源繼續播 MV繼續播 票要繼續投

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，即將在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

#3.9

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) Dance Practice ver.

#3.10

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be (《金秘書為何那樣》 OST Part.3)

#3.11

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer（여름여름해）

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

「SEASON OF GFRIEND Live in Hong Kong」
演出日期：2018年9月1日（星期六）
演出時間：晚上8時00分
演出地點：九龍灣國際展貿中心Star Hall
票價：VIP $1480/$980/$680
**門票將於2018年7月27日於快達票公開發售**
網上購票：
購票熱線： 31 288 288
主辦：ASIA MEDIA / KKLIVE

「2018 여자친구 FIRST CONCERT ‘Season of GFRIEND’ ENCORE」
演出日期：2018年9月8日（六）、2018年9月9日（日）
演出時間：晚上6時（8/9）、晚上5時（9/9）
演出地點：奧林匹克公園 SK奧林匹克手球館
票價：KRW 110000（企位）、KRW 110000／99000（坐位）
網上購票：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

自己POST自己留名

新post留返個名先

LM

btw巴打可唔可以post返投票條link出嚟

呢條?

btw留名

一頁留名

cr. Gfriend Daily -

好撚眼瞓lm

留名

lm

借用台站
[url][/url]

岩岩訓醒留個名先

金韶情、鄭睿隣、黃恩妃世界級靚

港場去唔到留名

應該想睇女友港場嘅畢地已經鬥快入左數但新post都po多次啦

Season of GFRIEND in Hong Kong 門票團購

時間為 7 月 20 日 中午12:00 ~ 7 月 23 日 23:59
（因團票數量有限，如訂購數量而滿，將會提早截票）

請記得先睇清楚表格內容

sor岩岩訓醒直接用舊嘅po出黎
依個先係正確截止時間

眼訓既畢地留名

新post留名

外國撚去唔到今次港場留名

起身返工既畢地留名

仲未收到email既畢地留名

期待9月，留名

尋晚凌晨收到email

buddy留名

1200都仲未收到 睇黎都幾多畢地搶閘

一鍵留名

新po留名
btw 凌晨收email 真係辛苦晒

仲未收到Email嘅留名

+1

+2

+3

+4

+5

留名，一齊等待中
辛苦曬各位

+6

+7

+8

+9

+10

今日人歌

未收到email留名

+11

+12

+13

出場啦

突然推咁快
lm

蝴蝶結既yuju好得意

Dispatch x 女友

三頁留名

今次唔用紙炮用番梘泡

等~~~~~~~~~~

大家記得投票啊

+14

차차차차가워 예린은 외로워

有講過咩

我都係用常理諗

咁等公佈啦

如果用官咖排預錄名單咁排嘅話
呢d叫 時間外
排最後

大家幫手 ..

我係fb都見到有人咁問 我心諗

贏得了全世界

咁都要接龍 jm9

lm

女人智

IG PAGE有180萬啦

如果尋日12點01分過數
到依家都未收到email係咪正常

1200入數都未收到

1200入 頭先4點半收到 等下啦 唔洗咁心急嘅

HONG KONG BUDDY UNION
4小時 ·
在此統一回答，只要是有填好表格、發送好電郵的Buddy都會收到回覆！
但是由於工作程序繁複暫時仍未能全部回覆，會陸續趕上進度，請見諒🙏🏻

HONG KONG BUDDY UNION
16小時 ·
所有確認電郵回覆會在稍後時間逐一回覆
由於工作程序需時
煩請各位耐心等候
感謝！！！

上年又係咁
今年又係咁
人地都寫明會逐一覆
工序繁複
會陸續趕上進度

你有入數有入數紙會驚死走你數咩
而家唔係得十個人入數 係成班人入數
數量多就要多d時間架啦
仲要係度接龍吹人覆
覆錯左一陣又屌哂鬼
係咁想睇就等多陣都唔怕啦

P.S. 我無份做搞手都係入數既人 唔代表buddy union 純粹睇唔過眼d人係咁吹人

我都係1200 入， 琴晚已經收到
我唔諗唔關幾點入嘅事， 我1204 已經send email 出去 , union可能跟 send email 時間黎覆，
大家比啲時間佢地做野啦
今次可能好多人訂飛 , 我睇返上年訂團飛，1213 入 , 下午1 點半先 send email 出去 , 3 個鐘已經極速確認

其實只要搞掂晒啲步驟嘅人怕咩冇飛
你話到時如果佢話派晒你1201入都冇先再pm佢哋啦
今次可能真係太多畢地買先搞到咁

同埋唔該唔好催hkbu啦 一陣搞到佢哋下年唔搞就仆街喇

電話+電腦投左30個 盡力了

上水叫春

留個名先

CROSS!!!!

尾機

準備結婚咁既樣

呢條女對所有 “over“ 既野駕馭力都嘆為觀止。

留意返 佢係同我結左架喇

放心
你好快發現被單方面離婚

琳子不嬲正

我琳
終於知道幾萬蚊相機影出來既相點都唔值一部垃圾手機影出來既一張相當中既真正意義

咁你係咪想掉左部相機佢

影人幾時都係講moment多過講畫質。

其實依邊係唔係都要追一追個票數?

投吧

一定唔會再催
因為之後每次都仲要佢地幫手
無佢地就要一齊鬥網速+手速去搶飛

最cute嘅無瞼琳

好耐無見啦

BOC 仲未收到

唔好誤會 ...都明白無私畢地既付出 ... 加油👏🏻👏🏻👏🏻

SOR
又係我錯
咁我靜靜地等啦

想睇我b扮

h[img]ttps://

扮長腿

Baby!

呢張唔好放大

load前面兩頁要用幾多data

火箭推po法

屌 SOMU 今次d衫

就係想你post多啲圖

智仔愈大愈有女人味

唔知點解我覺得呢張好似6個等開飯咁
講開
有D肚餓
去開飯先

一陣將Dispatch啲相搬一次過黎
應該夠爆POST

掛住短銀了

淡妝正

短髮

而家都係駁髮黎

個個都有頂帽玩

sunny summer

退咗團?

9月1可唔可以快啲到

係宿舍攤緊 好似係

9月1死人都會去睇女朋友

樓上D圖 cr.

唔知港CON會唔會有新野睇

呢張個構圖好靚
回眸一笑

銀呀

我銀真係太過得意喇
幾時先9月1可以見到佢真人呀

Just do it

唔知條腰有冇22吋呢

咁早既

推爆個POST

여자친구 女子親舊(女朋友) GFRIEND 목동팬싸인회 180722 PART 01

여자친구 女子親舊(女朋友) GFRIEND 목동팬싸인회 180722 PART 02

여자친구 女子親舊(女朋友) GFRIEND 목동팬싸인회 180722 PART 03

여자친구 女子親舊(女朋友) GFRIEND 목동팬싸인회 180722 PART 04

여자친구 女子親舊(女朋友) GFRIEND 목동팬싸인회 180722 PART 05

여자친구 女子親舊 GFRIEND 노량진팬싸인회 180721 PART 01

여자친구 女子親舊 GFRIEND 노량진팬싸인회 180721 PART 02

여자친구 女子親舊 GFRIEND 노량진팬싸인회 180721 PART 03

여자친구 女子親舊 GFRIEND 노량진팬싸인회 180721 PART 04

여자친구 女子親舊 GFRIEND 노량진팬싸인회 180721 PART 05

여자친구 女子親舊 GFRIEND 노량진팬싸인회 180721 PART 06

大家幫手LOOP

[Slow Cam] 여자친구 (GFRIEND) Mini Fanmeeting @180721 음악중심 미니팬미팅 [4k Fancam/직캠]

原來呢到都有阿迷

做乜撚野

下面放CP片
無興趣者請自行過濾

洗唔洗咁推呀

係咁架啦
唔喜歡你可以等下個PO先再入黎

喂大佬 討論區呀
你咁樣一個推廿版討乜春
個po推得慢咪由得佢
一瞓醒見到推左成10版以為有d咩 點知全撚部圖同片
唔講以為自己上緊twitter+youtube

N個留言前講左我目標係推爆個POST
又無人阻我
咁咪繼續囉

咁推爆左又點
而家好急住開下個post

係

補番好多大圖，唔多該謝晒！！

記得投票呀
仲有loop埋個MV

淨係碌走啲圖都浪費我時間

支持， more

ching受咗咩刺激要咁推post
多圖係好 但...
我啲data呀屌你

佢地黎已經好滿足，有新野都留返比 encore 韓場啦
除左韓場係唔係無 live band ?

碌左頭幾頁見到仲有十幾頁
都係返去有 wifi 先 load

又擔心你地中間有水吹miss左野傾
屌 碌到尾都係圖

我直接飛左2x頁

晨早瞓醒見到2x頁心諗搞咩嚟
一路碌 頂你個肺全撚部都係圖同片好似睇緊twit/yt咁

同感

想爬文都唔知去邊頁爬放棄

推推下瞓撚著咗
晏D再推過

琳仔睇落瘦左 個肚仔無晒肉 ， 不過呢個髮型睇落塊面好大
我個女 FD 子話六個最鍾意琳仔身型 ， 夠平均

瞓醒以為凌晨發咗新歌 原來係圖海

你師父d招黎喎

勁有feel

難道...... 未經歷過？

勁有駁屌feel
又有新一代了
咁多代既共通點都係駁屌

肥銀就真係又肥左 對腳

Yuju呢個妝無得輸

正呀

仲未收到email 有無巴打都係？

金髮銀

mk

跟住就歌詞叫春大法

尋晚收到了 ....辛苦晒HKBU 既畢地

我尋晚都收到
要感謝一眾HKBU既畢地
未收到email既再等多一陣應該會收到

等到啦 返去慢慢enjoy

16點再黎推過POST先

問下大家樣野
小妹屋企無藍光機，無PS4, 無電腦。
想播隻藍光睇，有乜方法？
依家只能靠去朋友屋企睇，但怕煩到人地。
有無乜野地方可以播嚟睇？
網吧？好似家陣網吧無插Dvd 個個盤 ..

唔緊要，因為我約咗下星期去朋友屋企睇。
只係問下咁解。
9月之後會有返電腦，之後用電腦播，應該播到藍光？
廢電腦一部

唔肯定係唔係所有DVD機都播到blu-ray
至於軟件去讀blu-ray就有唔少既
睇下其他巴絲幫唔幫到你

可能睇一次就要封印隻碟

幾百蚊買隻外國讀到Blu-ray

外置

好彩砌機時特登揀個有5.25"位嘅機箱
再塞個LG Blu-ray入去

琴晚睇左 bluray 一樣係第二日， 未買就買 bluray啦， 畫質真係好好多

繼續推

同埋音質 完全2個層次

短銀真係好正

大家記得loop MV呀
여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

大家記得loop MV呀
1theK - [MV] GFRIEND(여자친구) _ Sunny Summer(여름여름해)

仲有loop M Countdown CB Stage
[GFRIEND - Sunny Summer] Comeback Stage | M COUNTDOWN 180719 EP.579

係咁放圖海推po點睇得切依d 野呢

每兩頁會放一次架啦

[Selfie MV] 여자친구(GFRIEND) - 여름여름해(Sunny Summer)

個頭好大

相既右邊

一邊loop一邊推POST

dnlm癲撚夠未呀
係唔係覺得自己好撚威啫
咁鍾意自己推post嘅
自己開新post推
唔好搞鳩呢到啦

呢個POST咪我開架囉

一入黎就推左10頁
中間有人講乜都冇心情慢慢睇 直接飛晒
好地地冇啦啦做乜要推 又唔係冇人出聲
係推呀推呀 遲早真係比你推走晒班buddies

呢啲新嘅就比呀樓主推到9萬條街咁遠 想睇都差啲搵唔到

邊有咁易

你咪一樣睇到

繼續......

因住遲啲比人block

預左啦

我就真係睇左好耐先搵到

你見我之後有回
我會再PO過既
我只係想推爆呢個POST而已者

其實舊相就唔洗成日拎出黎啦，加上而家cb你慌死冇相睇咩？

點解要推爆個post 真心唔明，呢個post爆左你咪又係推下個post

GFRIEND in 'How Are You MOV'

我情真係靚到cls

我情

cr.